荒謬絕倫

大埔比阿婆求其兩句，成隊人後退。快啲拿返陳伯比防暴打條片出來。同埋個阿婆仔應該係林記。